# Korean (Korea) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-05 20:39+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-13 08:13+0100\n"
"Last-Translator: Im, Hyo-Jun <hyojun.im@gmail.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: ko_KR <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"

#, python-format
msgid "%s Account Verification"
msgstr "%s 계정 검증"

#, python-format
msgid "%s Email Changed Notification"
msgstr "%s E-mail 변경 공지"

#, python-format
msgid "%s Password Assistance"
msgstr "%s 암호를 까먹었어요."

#, python-format
msgid "%s association successfully added."
msgstr "%s 계정과 성공적으로 연결되었습니다."

#, python-format
msgid "%s authentication is not yet implemented."
msgstr "%s 인증기능이 아직 구현되지 않았습니다."

#, python-format
msgid "%s successfully disassociated."
msgstr "%s 계정 연결이 취소되었습니다."

#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"http://browsehappy.com/\">Upgrade to a different browser</a>\n"
"    \tto experience this site."
msgstr ""
"이 사이트를 이용하시려면 <a href=\"http://browsehappy.com/\">지원되는 다른 브라우저</a>로 "
"업그레이드하세요."

msgid "Associate account with"
msgstr "계정 연결"

msgid "Back to Emails"
msgstr "E-mail로 돌아가기"

msgid "Body"
msgstr "본문"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

msgid "Change your email"
msgstr "E-mail 주소 변경"

msgid "Change your password"
msgstr "암호 변경"

msgid "Confirm Delete Account"
msgstr "계정 삭제 확인"

msgid "Confirm Password"
msgstr "암호 확인"

msgid "Congratulations on your Google App Engine Boilerplate powered page."
msgstr "Google App Engine Boilerplate에 기반한 페이지를 만드신 것을 축하합니다."

msgid ""
"Congratulations, Your account <strong>{}</strong> has been successfully "
"activated."
msgstr "축하드립니다. <strong>{}</strong> 계정이 활성화되었습니다."

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Created"
msgstr "생성완료"

msgid "Current Email"
msgstr "현재 E-mail"

msgid "Current Password"
msgstr "현재 암호"

msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정 만들기"

msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 변경"

msgid "Email"
msgstr "E-Mail"

msgid "Email Details"
msgstr "E-mail 자세히 보기"

msgid "Email Logs"
msgstr "E-mail 기록"

msgid "Emails List"
msgstr "E-mail 리스트"

msgid "Enter a new email address"
msgstr "새로운 E-mail 주소 입력"

msgid "Enter your"
msgstr "다음을 입력하세요: "

msgid "Error sending the message. Please try again later."
msgstr "메시지 전송에 실패했습니다. 잠시 후 다시 시도해 보세요."

msgid "Existing social association"
msgstr "다른 SNS ID 연결하기"

msgid "Facebook association added!"
msgstr "Facebook 계정과 연결되었습니다."

msgid "Federated login is disabled."
msgstr "SNS ID 연결이 해제되었습니다."

#, python-format
msgid "Field cannot be longer than %(max)d characters."
msgstr "%(max)d 글자 이상 입력은 불가능합니다."

#, python-format
msgid "Field must be between %(min)d and %(max)d characters long."
msgstr "%(min)d와 %(max)D 글자 사이 길이로 입력해 주세요."

msgid "Forgot your password?"
msgstr "암호를 잊으셨나요?"

msgid "Github association added."
msgstr "Github 계정과 연결되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Good Password"
msgstr "안전성 높음"

msgid "Google App Engine Boilerplate is released under the"
msgstr "Google App Engine Boilerplate는 다음 라이선스로 배포됩니다: "

msgid "If the email address you entered"
msgstr "만약 당신이 입력한 E-mail이 다음과 같다면: "

msgid "If the username you entered"
msgstr "만약 당신이 입력한 계정 ID가 다음과 같다면: "

msgid ""
"Incorrect password! Please enter your current password to change your "
"account settings."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다! 계정 설정을 변경하려면 올바른 암호를 입력해 주세요."

#, fuzzy
msgid "Insecure Password"
msgstr "안전성 낮음"

#, fuzzy
msgid "Invalid email address."
msgstr "유효하지 않은 E-mail 주소입니다."

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Last Name invalid. Use only letters and numbers."
msgstr "성이 유효하지 않습니다. 문자와 숫자만 입력 가능합니다."

msgid "Learn why this Boilerplate Rocks"
msgstr "이 Boilerplate가 왜 훌륭한지 알아 보세요."

msgid "Linkedin association added!"
msgstr "Linkedin 계정과 연결되었습니다!"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name invalid. Use only letters and numbers."
msgstr "이름이 유효하지 않습니다. 문자와 숫자만 입력 가능합니다."

msgid "New Email"
msgstr "새로운 E-mail"

msgid "New Password"
msgstr "새로운 암호"

#, python-format
msgid ""
"No user authentication information received from %s. Please ensure you "
"are logging in from an authorized OpenID Provider (OP)."
msgstr "%s로부터 사용자 인증 정보를 받지 못했습니다.인증된 SNS 서비스 ID로 로그인해 주십시오."

msgid "Or Sign in using:"
msgstr "또는 다음을 이용해 로그인: "

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Password changed successfully."
msgstr "암호 변경 완료"

msgid "Passwords must match."
msgstr "암호가 일치해야 합니다."

msgid ""
"Please check your new email for confirmation. Your email will be updated "
"after confirmation."
msgstr "새로운 E-mail 주소를 확인해 주세요.확인해 주셔야 E-mail 주소가 갱신됩니다."

msgid ""
"Please insert the Captcha in order to finish the process of sending the "
"message"
msgstr "메시지 전송을 완료하려면 Captcha 코드를 입력해 주세요."

msgid "Remember me?"
msgstr "로그인 유지하기"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Reset password"
msgstr "암호 초기화"

msgid "Secure Page"
msgstr "안전한 페이지"

#, fuzzy
msgid "Secure Password"
msgstr "안정성 높음"

msgid "Send Message"
msgstr "메시지 전송"

#, fuzzy
msgid "Short Password"
msgstr "암호가 너무 짧습니다."

msgid "Sign Up"
msgstr "사용자 등록"

#, python-format
msgid "Social account on %s not found for this user."
msgstr "%s의 SNS 계정을 찾지 못했습니다."

msgid "Sorry, Some error occurred."
msgstr "죄송합니다. 동일한 오류가 발생했습니다."

msgid "Sorry, The email <strong>{}</strong> is already registered."
msgstr "죄송합니다. <strong>{}</strong> E-mail이 이미 등록되어 있습니다."

msgid "Sorry, The user is already registered."
msgstr "죄송합니다. 이미 등록된 사용자 ID입니다."

msgid "Sorry, The username <strong>{}</strong> is already registered."
msgstr "죄송합니다. <strong>{}</strong> 사용자는 이미 등록되어 있습니다."

msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

msgid "Subject"
msgstr "주제"

msgid "Thanks, your settings have been saved."
msgstr "감사합니다. 설정 값이 저장되었습니다."

msgid "The URL you tried to use is either incorrect or no longer valid."
msgstr "입력하신 주소가 부정확하거나 존재하지 않습니다."

msgid ""
"The URL you tried to use is either incorrect or no longer valid. Enter "
"your details again below to get a new one."
msgstr "입력하신 주소가 부정확하거나 존재하지 않습니다.새로운 주소를 얻기 위해서는 자세한 정보를 다시 입력해 주시기 바랍니다."

#, python-format
msgid "The account %s is already in use."
msgstr "%s 계정은 이미 사용중입니다."

msgid "The account has been successfully deleted."
msgstr "계정 삭제가 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "The email %s is already registered."
msgstr "%s E-mail은 이미 등록되어 있습니다."

msgid "The link is invalid."
msgstr "링크가 유효하지 않습니다."

msgid "The two passwords must match."
msgstr "입력하신 두 개의 암호가 일치해야 합니다."

msgid "The username <strong>{}</strong> is already taken. Please choose another."
msgstr "<strong>{}</strong> 사용자는 이미 사용 중입니다. 다른 ID를 선택해 주세요."

#, python-format
msgid ""
"The verification email has been resent to %s. Please check your email to "
"activate your account."
msgstr "확인 E-mail이 %s에게 전달되었습니다.계정을 활성화하려면 E-mail을 확인해 주세요."

#, python-format
msgid "This %s account is already in use."
msgstr "계정 %s는 이미 사용 중입니다."

msgid "This Facebook account is already in use!"
msgstr "이 Facebook 계정은 이미 사용 중입니다."

msgid "This Github account is already in use."
msgstr "이 Github 계정은 이미 사용 중입니다."

msgid "This Linkedin account is already in use!"
msgstr "이 Linxkedin 계정은 이미 사용 중입니다."

msgid "This Twitter account is already in use."
msgstr "이 Twitter 계정은 이미 사용 중입니다."

msgid "This authentication method is not yet implemented."
msgstr "이 인증 방법은 아직 구현되지 않았습니다."

msgid "Timezone"
msgstr "표준시간대"

msgid "To"
msgstr ""

msgid "Twitter association added."
msgstr "Twitter 연결이 추가되었습니다."

msgid "Unable to update profile. Please try again later."
msgstr "프로필을 갱신할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요."

#, python-format
msgid "Unexpected error creating the user %s"
msgstr "%s 계정 생성 중에 예기치 못한 오류가 발생했습니다."

msgid "Update Profile"
msgstr "프로필 갱신"

msgid "Updated"
msgstr "갱신 완료"

msgid "User Details"
msgstr "사용자 상세 정보"

msgid "User List"
msgstr "사용자 리스트"

msgid "User is logged out, but there was an error on the redirection."
msgstr "사용자가 로그아웃하였지만, 다른 페이지 연결 과정에서 오류가 발생했습니다."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Username invalid. Use only letters and numbers."
msgstr "사용자 이름이 유효하지 않습니다. 문자와 숫자만 사용 가능합니다."

msgid "Username or Email"
msgstr "사용자 ID 또는 E-mail"

msgid "Users Geolocation"
msgstr "사용자 위치"

msgid "Visit Logs"
msgstr "방문기록"

msgid "Visit Logs List"
msgstr "방문기록 리스트"

msgid "Visit Site"
msgstr "사이트 방문"

msgid "Welcome <strong>{}</strong>, you are now logged in."
msgstr "환영합니다 <strong>{}</strong>님, 로그인되었습니다."

msgid "Welcome!  You have been registered as a new user and logged in through {}."
msgstr "환영합니다! 새로운 사용자로 등록이 되었으며, {}를 통해 로그인되었습니다."

msgid "When"
msgstr "언제"

msgid "Wrong image verification code. Please try again."
msgstr "잘못된 이미지 검증 코드입니다. 다시 시도해 주세요."

#, fuzzy
msgid "You didn't change your email."
msgstr "E-mail 주소를 변경하지 않았습니다."

msgid ""
"You were successfully registered. Please check your email to activate "
"your account."
msgstr "등록이 완료되었습니다.계정을 활성화하기 위해 E-mail을 확인해 주세요."

msgid ""
"You've signed out successfully. Warning: Please clear all cookies and "
"logout of OpenID providers too if you logged in on a public computer."
msgstr "로그아웃되었습니다.공용 컴퓨터에서 로그인했다면 모든 쿠키를 지우고 관련된 SNS 서비스에서도 로그아웃해 주세요."

msgid ""
"Your account has been activated. Please <a href=\"/login/\">sign in</a> "
"to your account."
msgstr "계정이 활성화되었습니다. 당신의 계정으로 <a href=\"/login/\">로그인</a>해 주세요."

msgid ""
"Your account has not yet been activated. Please check your email to "
"activate it or"
msgstr "계정이 아직 활성화되지 않았습니다.활성화하기 위해서 E-mail을 확인해 주세요."

msgid "Your browser is <em>ancient!</em>"
msgstr "브라우저 버전이 너무 낮습니다."

msgid "Your email has been successfully updated."
msgstr "E-mail 주소가 갱신되었습니다."

msgid "Your message was sent successfully."
msgstr "메시지가 전송되었습니다."

msgid "Your new username is <strong>{}</strong>"
msgstr "새로운 ID는 <strong>{}</strong>입니다."

msgid "Your session has expired."
msgstr "시간이 경과하여 자동으로 로그아웃되었습니다."

msgid ""
"Your username or password is incorrect. Please try again (make sure your "
"caps lock is off)"
msgstr "사용자 ID나 암호가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주세요.(혹시 Caps Lock 키가 켜져 있지 않은지 확인해 보세요.)"

msgid "click here"
msgstr "클릭"

#, fuzzy
msgid "contact us"
msgstr "연락처"

msgid "download the Source Code"
msgstr "소스코드를 받으실 수도 있습니다."

msgid "for further assistance."
msgstr "추가적인 도움 요청"

msgid ""
"is associated with an account in our records, you will receive an email "
"from us with instructions for resetting your password. <br>If you don't "
"receive instructions within a minute or two, check your email's spam and "
"junk filters, or "
msgstr "암호 재설정을 안내하는 메일을 곧 받게 되실 것입니다.<br>수 분 내에 메일을 받지 못하면, 스팸함을 확인해 보세요."

msgid "or just"
msgstr "또는"

msgid "to help you to create your application."
msgstr " "

msgid "to resend the email."
msgstr "E-mail 재전송"

